請人post --- 請part time試穿男model 唔洗兩頭望 係你啦！

要求:
男性
身高 5"7 - 6"2 174cm-180cm
胸圍 37 3/4" - 39 3/4" 96cm-101cm
腰圍 28" - 30 3/4" 71cm-78cm
臀圍 34 1/4" - 36 3/4" 87cm- 93cm
日間辦公時間工作

工作內容：
試穿運動裝與內褲提出試穿意見，以便製樣師改進製樣。

歡迎無經驗者應聘
薪酬： 100-200 HKD 每小時
聯絡方式: +852 2790 0138

下體尺寸有冇最低要求

利申：9.99 cm

男人連31吋腰都冇 你搵緊紙皮?

同埋5"7 - 6"2 174cm-180cm
首先5"7 同 6"2 係咪 J長度嚟?
5"7=5吋7分, 6"2=6吋2分喎
5呎7係170cm, 6呎2吋係188cm, 又對應唔到個身高cm
所以我肯定你係講緊J長6吋, 係咪?

整埋晒啲排骨仔衫